KNDI 集中區

KNDI 一日升三倍，都係大陸電車。
NIO炒完炒爆左啦，KNDI應該仲有得炒下。
有冇巴打入左？

靜靜地

點解冇人講 岩岩入咗啲

有冇信心開市升

快啲同我上20

高追 16

16就叫高追？ 未開市都升穿啦

Same

BNTX 蝕撚到我入肉
再死一隻 IFC 見

又真 差唔多16了

又乜撚野黎 每日炒呢d倍升股 容乜易發達架

15.7入市

17入止蝕定等好

上呀

完全未聽過
炒咗先

老閪都坐到開市睇下咩情況先啦

kndi kodk 各兩皮睇下賺一個月糧定IFC

點解升 冇知一問

出左兩款新電動車

17

因為升，所以升

屌你老母俾啲力呀

PM 上唔上到18

巴打買咗幾多

20股

上到18俾我走啦

一個鐘前 150股 $17.2 ， 一買完跌到 $13
但等多陣又上返

唔等20呀？

淆底

17.6 完美高追

17.5走左

停左？

做乜鳩停左

???

玩撚完

Yung duen

仆曬街

停咗係咩事

17.32入左

16入
15.5 放左一半

好彩走得切

原來係你

又升
P巴係咪沽左?

好撚伏

痴撚線

有冇人9蚊買?

吊 早知升2蚊走

早知賺少少就走

14蚊係到

溝貨好時機 吸下貨又準備上了

早知$17走

16.88

係時候低撈

唔驚，信念

Hello $19的火棒係呢到

有冇信心算番

驚閪

17.2入 13.82走左

完了吧

再見喇
Ifc 見

Ifc

插水式
仆街

屌

[url]做咗苦主[/url]

唉 早知盤前走

好彩14走咗，輸少當贏

會唔會去番尋日收市價

熔斷左

跌撚到熔斷

金次仆街鳥

係咪要走

Again

呢度叫做集中營好過啦

盤前16入多轉，輸晒今日賺既profit

我就係差個0.2
就一去不返

屌...16蚊係度

幾多股？

貪心17唔走

IFC見

轉返去kodk

唉屌。。。15.6

13.2 一入就跌

好彩走左輸少少當贏

無咩玩了

貪心幾次機會都無走到

比d信念啦 跌少少就咁驚

贏1K變輸2K

15.8入

14入11走了

今晚個大市唔掂

上呀上呀

好彩盤前走哂

垃圾

賣完先升返12 屌你老母

17.3入12.2出

same

Me too

sameeee

走啦 12蚊升唔返

Same 14蚊

我都14入 以後唔撚玩妖股

大家手上幾多股

200股7.5 重未走

17.5先啱

90 走了

雖然得20股但都走了

16.88 12.5 放左30 留20股

2部車好撚7

大陸真係無好野

人踩人

今晚成個市都跌，唔好仲諗住會升

14入11走

16入 11走 成功摸頂

12入

溝到12.6

仲入?

彈緊，set13走

港女咁款, 彈都唔彈

集氣

屌,開市前17.5入

P 巴又係你呀

架車咁撚柒邊有人買呀

今晚向下炒

巴打仲未走?

溝左貨，金次仆街鳥

依家走呀?

平倉啦

又係你

又入nio又入kndi

隻野完全冇人接貨
睇資金流就知
各位巴打早走早著啦

走nio未

原來p巴入左
又要走

急彈

6蚊入
12蚊走

原來P巴高追

我$10 call

點解個時6蚊會買既？

唔係可以升翻上去咁刺激啊

睇$14.5

有d lost fuel....

俾我返屋企呀

學生輸grant loan

博佢升

巴打係唔係做好多功課？
點解咁會股 會識買佢

唔洗做啦
上連燈睇下有乜股
d人睇淡就可以上車
d人開始講就走

NKLA呢個經典
仲有zm tsla
400蚊d人笑人高j tsla

17咗，13走
本身入錢諗住買tsm, 琴日miss 咗隻kodk, 諗住睇下呢隻有冇得賺少少，點知輸到傻咗

哈哈，巴打好鬼mean.
我不信連登會move 到美股
不過財經台同連登真的好多高人

唔係mean
係事實

li auto 或者都可以炒

重坐緊
過唔過夜好

16入 想12走 升極都上唔到12

英雄所見略同，我都係前日入錢諗住買T S M
結果變咗高追kodk &kndi

上到$12,就去到 $14. 等下
Set limit order...

其實40幾億不夠HKD market cap.
如果假設果兩部玩具車又賣得好，上$25 半年不是夢。
吉利175個半個仔

要炒上好易，咁dry

$11條件單走咗

-200鎂離場 眼訓走先

唉屌

今個月白做

未甩手咩

未,.total輸緊5萬鎂

如果走遲幾步又跌1蚊 好彩走左

繼唔繼續hold

緊係死hold啦

多謝sofi幫我入唔到

唉衰貪心諗住賺下快錢，咩都冇諗就入咗
好地地入tsm就唔洗輸咁多

我哋唔適合賺快錢

175個 sub仔

入左?

走左

多謝sofi幫我入左2次

收市前考慮再部署

咩位再入

輸左400蚊

hkd

哭喪區

玩kodk同你差唔多 仲坐緊

10.5走晒二百股 17.5
輸成皮

我買call 的，睇$13 aug call

博佢是旦一日上$20

肉都痛埋

蝕撚咗成皮

炒股呢家野，可以玩炒上，又可以玩炒落嘛。
上落都可以贏錢。

點炒落

Put or sell short

大佬，班少年股神見到你講 “NIO炒完炒爆左啦，KNDI應該仲有得炒下。”
佢地以為可以炒起嫁嘛

佢賣 $12,999 同 $22,499 鎂
就算佢賣平 50%
你都唔要啦

估唔到KNDI一日就爆，我仲估有得玩兩三日。

炒垃圾股有其炒法。
不要入正股，唔知佢幾時爆，爆起上來走唔切。
細細注買long call，預左全蝕，當買彩票。
升到見頂回落，就放晒long call，就轉入long put。
細細注，蝕極有限。
基本上就係賭錢，不過賠率好過澳門咁。

少年股神邊有咁既技術
落注前無離場計劃，又唔止蝕

架車壞左都唔知邊道有得整
邊有人住北美買佢嫁

有冇人仲坐緊

坐埋今日睇下點先，16蚊

豬左幾多

輸了五萬鎂，唉
17.5 輸一半

P巴呢兩日加埋贏定輸

無事
18.8入仲坐緊

幾多股

170

輸死

點解咁痴線攞成十萬鎂去玩呢隻

可能佢好有錢，十萬鎂是零花吧。

我幾百蚊美元long put搏佢2-3x。
個IV太高無乜肉食，不過玩下大細咁。

15.6諗緊走唔走好

幅圖入面
B係咪buy，S係咪sell。
你即日賣出又買入幾次嘅？
最尾一次賣出明明可以賺少少打和離場，做乜又入番啊？
你用什麼訊號去賣出買入。唔係好睇得明。

16蚊入左100股今年最戇鳩既操作

買得都係賭錢架啦, 我都輸左幾千美, 昨晚斬左
唔係盤前買可能蝕小D

呢位新巴打似乎未聽過 P 巴既大名
佢出名

講下P巴吧威水史來聽聽。

TELSA 出 earning 佢 pre-market 高 J
跌到 14XX 佢走人蝕兩皮鎂
點知佢出完 post 無耐， TSLA 即升 $50

佢好似用半球鎂散紙炒美股

9.67入咗今晚返唔返到上去

人地幾億身家你同佢緊張

得番7蚊，P巴還好嗎

賺左幾多？

賺幾多？

宜家賺幾多？

講左咪買咁多

轉場去 磨菇街 啦

堅守

請問係點睇收市後個價?